(新手)4k內砌機推介

各位巴打四k內有咩推薦
去黃金直接搵？
好似window要另買
小弟新手上路求指點

主要係文書處理或者打下lol
Ok順就得

冇推薦

search悠二

完

利伸 打手

只需5百蚊就可以

睇咗，係咪唔包window?

唔包

g4560$430
h110$480
8gb ram$440
120 ssd$420
1tb hdd$320
corsair vs 450$280
大路箱$300
window 10$940
Total 3610

因應情況加顯示卡
g4560內顯最多開到中/低
如果唔係團戰lag到仆街
要求唔高既可以就咁行內顯

加ram會唔會有幫助？

8gb仲唔夠咩

可以答你，唔會
除非你玩大作/剪片/畫圖
但如果你玩依d都係換左cpu/vga先

可以cut 120GB SSD用GTX1050Ti

感謝指教

Lol洗鬼ti
1050都俾多啦
我諗緊俾樓主rx 550定gt730好

g4560$430
msi h110 pro vd$390
adata 8gb ram$405
kingston uv 400 120 ssd$410
toshiba 1tb hdd$295
corsair vs 450$280
垃撚圾gtr箱$190
window 10腦場價$850
Rx550 2gb $745
Total:3995

lol全高團戰都超順
要求高可以咁玩

腦場姐係黃金？

平時去開高登
不過同黃金/灣仔都係差唔多

巴打有無邊鋪推薦/邊間唔好去

我自己有fd做依行就唔講啦，費事話打手
你肯格價既話分分鐘仲平過識人砌
聽聞 抵xx 有伏,真係唔sure(可能二手)

同埋建議無乜人既時段去，有時無生意賤價都幫你砌埋

同埋唔好聽sales講兩句就信佢轉野，尤其是你唔識野既話

淨係玩lol嘅話可以考慮買mini pc

即係咁啦，轉野既話
cpu你就定左架啦，最多跟粒散裝俾你(一樣有保)

板就無太大所謂既，一般4大牌 Asus Msi Gigabyte 同asrock 都無所謂既(同型號h110黎講)，依個可以因應情況轉

ram我就唔太識，一般只要牌子唔太雜我都接受既(可能我唔識啦)，近期Geil抵玩有隻叫 Forza evo 幾抵玩既，價錢同普通ram差唔多有埋散熱片都係差十幾廿蚊，你知啦散熱片上淘寶買都要17蚊人仔

SSD 伏起上黎真係可以好伏，建議企硬唔轉

Hdd 建議 wd blue , 平既toshiba 都ok 仲有其他ok既牌子既，不過建議你都係上面 2選一算

牛:伏起上黎會有生命危險，建議企硬，or腦場最常見既silverstone 80+牛都算可以既，其他牌子例如Zxxxxx,Sxxxxxxx,Xxxxxxxx之類個d就算數啦

箱:求撚柒其啦

window:要搞清楚買完係會成pack野俾返你(連碟同key)同埋基本上十間有9間都係賣水貨(佢地會話自己係行，有d仲有假既港行貼紙)，如果唔係3c既行當佢地全部係水就ok，有平買平，但平過400既應該係假野，連水貨都唔係

顯示卡:太多選擇，真係要認真買既要上網做一大輪research,所以你黎講我覺得一般牌子唔太雜就算數

總結，腦場購物易中伏程度表(10分滿分)
Cpu:1
motherboard:3
ram:4
ssd:8
hdd:2
火牛:10
箱:3(睇有無花到)

請根據易中伏程度考慮sales意見轉野

咪玩notebook cpu notebook ram
粒i5仲廢過g4560
貴夾唔抵
除非你真係要咁細

定係你話itx機

巴打好有心

LOL拎部廢機都玩到喇